(台測)你的名字 世紀末光煞 時凶獵殺

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK或者加V台個網入白名單好似係

<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.迪亞馬特彗星（ティアマト彗星）每逢1200年造訪地球，在深山小鎮糸守町（糸守町／いともりまち）[註 7]中家族世代經營鎮內「宮水神社」的高中少女宮水三葉、以及東京四谷[註 8]的高中少年立花瀧，從某天開始，在睡覺的時候，就會靈魂互換，醒來什麼都不記得，感覺像做了奇妙的夢，但周圍的人會講出他們昨天有違平常。他倆很快意識到這種情形，困惑之中開始在彼此智慧型手機留言，逐漸地變得習慣於身體切換，並干預對方的生活。三葉不僅樂於所嚮往的東京生活，也利用女人心這點..

2.講述一群年青的美國遊客在莫斯科旅遊時，遭遇外星物種入侵，奮力抵抗、掙扎求生的故事..

3.在近未來的世界，21世紀70年代，時空旅行的技術被開發了出來。這項技術被嚴格控制，只有黑社會非法使用。由於在70年代個人身份識別技術的發展，處理屍體非常困難，黑社會於是將想要殺的人蒙面、捆綁，再藉由時空旅行傳送回三十年前，由21世紀40年代的黑幫組織負責殺害、焚屍滅跡..

10 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸 關ADBLOCK

你的名字 1080？